終於feel到有風

有撚風咩 屌你老母

雨都無滴

凌晨跑步

阿甘正傳

祼跑？

我諗應該係

開直播啦